<?xml version="1.0"?>
<univers>
	<about>
		<id>about</id>
    	<text>Академічна мобільність є одним із пріоритетних напрямів діяльності Інституту, що передбачає можливість учасників освітнього процесу навчатися, викладати, стажуватися чи проводити наукову діяльність тощо в іншому вищому навчальному закладі на території України чи поза її межами.</text>
	</about>   	
	<univer>
  		<name>Karint</name>
  		<about>Каринтський університет прикладних наук знаходиться у Австрії. Він був заснований в 1995 році і спочатку пропонував 2 освітні програми для 70 студентів. В даний час діють понад 30 навчальних програм, на яких проходять навчання 2000 студентів денного і дистанційного стаціонарів. Університет постійно розвивається: впроваджуються нові програми, спеціальності, інноваційні методики викладання, налагоджуються нові контакти з представниками бізнесу та промисловості регіону.</about>
	</univer>
	<univer>
		<name>Artesis</name>
		<about>Artesis Plantijn University College - державний вищий навчальний заклад в Бельгії. AP почав свою академічну діяльність у 1898 році. Головна будівля університету розташоване в Антверпені на території кампуса міського типу. Будучи середнім за розмірами вузом, Artesis Plantijn University College вміщує понад 7 тисяч студентів. Крім місцевих громадян до вузу можуть надходити і іноземні громадяни. Академічний склад університету включає 1500 вчителів.</about>
	</univer>
	<univer>
		<name>Leuven</name>
		<about>Левенський католицький університет - науково-дослідний університет у нідерландськомовному місті Левен у Фландрії, Бельгія. Окрім основного студентського містечка у Левені, університет має кампуси у Кортрейку, Антверпені, Генті, Брюгге, Остенде, Гелі, Діпенбеку, Алсті, Сінт-Кателейне-Вавері та Брюсселі. KU Leuven — найбільший університет Бельгії та Нижнійх країн. У 2017-18 роках було зараховано понад 58 000 студентів. Основна мова викладання — нідерландська, хоча кілька програм викладаються англійською мовою, зокрема, на магістратурі.</about>
	</univer>
	<univer>
		<name>Ilmenau</name>
		<about>Технічний університет Ільменау знаходиться у Німеччині. один з чотирьох університетів в федеральній землі Тюрингія. Університет розташований в місті Ільменау. Станом на 2011 рік в університеті навчається 7200 студентів. Університет здійснює підготовку спеціалістів за 17 бакалаврськими і 22 магістерськими напрямками. Кількість співробітників університету становить 1995 (станом на 1 грудня 2010 року), з них 98 професорів. </about>
	</univer>
	<univer>
		<name>Dortmund</name>
		<about>Технічний уіверситет Дортмунда знаходиться у Німеччині з більш ніж 30000 студентів, і більше 6000 співробітників, університет пропонує близько 80 бакалаврських і магістерських програм. Розташований в Рурської області, четвертої за величиною агломерації в Європі. Університет має високий рейтинг за рахунок науково-дослідницької діяльності в галузі фізики, електротехніки, хімії та економіки. Входить в асоціацію ConRuhr.</about>
	</univer>
	<univer>
		<name>Madrid</name>
		<about>Мадридський університет Комплутенсе знаходиться у Іспанії. Це найбільший вищий навчальний заклад Іспанії, державний університет. Університет було засновано в місті Алькала-де-Енарес</about>
	</univer>
	<univer>
		<name>Thomas</name>
		<about>Університет Томаса Мора знаходиться у Сполучених Штатах, Кентукі. Університет Томаса Мора - приватний католицький університет в Креств'ю-Хіллз, Кентуккі. Він обслуговує близько 2200 студентів денної та заочної форми навчання. Студентське уряд Томаса Мора Університет виступає в якості офіційного представника студентства.</about>
	</univer>
	<univer>
		<name>Transilvania</name>
		<about>Трансільванський університет знаходиться у Брашові. Це державний університет розташований у м. Брашов, Румунія, що був заснований у 1971 році. Університет пропонує 103 спеціальності на 16 факультетах, де навчаються 19000 студентів та працюють більш ніж 700 викладачів. </about>
	</univer>
</univers>